有無人喺美國讀緊cc

個個禮拜quiz 錯一題percentage就跌勁多 好大壓力

high school completion 又要讀多好多科

想trans翻kong u但係又唔想由頭讀過

到𠲖家都諗唔明 dse應該穩入三大 點解老母要迫我走

好想翻香港

垃圾先會想返香港

試下下個sem睇下rate my professor，睇左professor個分先報堂，高分嗰啲多數唔難上

其實讀書純粹交差俾兩老 反正諗通咗 再叻咪又係會死 得嗰幾十年命最緊要開心

況且絕對有信心喺kongu讀好書

你都幾垃圾下

我有啊 gpa絕對唔差 唔該曬巴打
其實係自己俾好大壓力自己 因為想跨州入ucb

垃圾嘅定義

樓主做咩都冇動力
點入kongu ucb果啲

反正𠲖到荒山野嶺困獸鬥 成日流流長 平時讀一個鐘𠲖家咪兩個鐘囉 香港學制訓練出嚟嘅效率根本唔洗動力
我已經悶到自發申請獎學金

有無人知美國asso可唔可以trans翻三大
係咪要由頭黎過

聽過有人收到科大offer
但係要year1讀起

去得美國讀，唔好番香港讀好

知唔知咩major

又美帝國
CC 一定要全A 4.00
唔係去唔到Top Tier

想知原因
利伸 翻香港唔會比同年嘅遲grad

比張好牌你都唔識洗 竟然話要返香港
有咩tg問我啦

唔係想吹捧cc 但係cc真心易讀
喺香港未讀完中學𠲖家都讀得幾輕鬆

電話無曬storage無tg
洗完機搵你!

Washington State?

美國同香港計法唔同
credits 唔可以transfer
洲過洲讀書有時都唔承認，梗何況番香港

我有朋友讀左兩年，之後屋企問題要番香港讀，佢要 yr 1由頭讀起

絲打你邊度讀？
我係Seattle 覺得仲舒服過喺香港

係
香港農村應該仲好過呢到
雖然我無去過

垃圾先會想返香港

食屎啦你傻仔

我本身都覺起碼會過得去 老母同我講喺西雅圖附近
到埗先知中伏 Tacoma到學校要個幾鐘
chur開真係接受唔到非大城市

邊間？可能相認

可能你會覺香港越黎越多蝗 蝻 治安自治差咗 讀local u唔夠美國大學勁 個城市無希望無未來 去外國對未來保障大
但係我覺得 香港始終係我屋企 香港人係一樣我唔會輕易放棄嘅身分 就算係到讀埋phd夠7年我都唔會入籍

同埋喺香港大真係覺得美國人普遍好很懶 同埋我覺得香港節奏唔夠快 所以喺到更慢就周身唔自在

北面好僻的

Everett ?

如果Everett叫僻
我呢到叫月球

你究竟有幾偏 再唔係其實可以轉 cc , 轉cc 好常見

我住 Lynnwood ，又無你講咁悶，得閒就同 fd 岀街食野睇戲釣魚
有時去 downtown 行下

我喺再北好多 偏到一個鐘得一架巴士
Lynnwood離Seattle近咁多 應該好好多
我都想轉啊 但係唔係度度有host fam and high school completion

男人黎

其實好多都有，但要搵中介，同自己上網搵下
一係搵share room , apartment ，不過要自己煮
我都係自己岀面住，已經習慣左

男人先正

利申非gay

沒錯 唔好比佢張圖呃咗

Green river？
利申加州CC

有無諗過轉cc轉反入ca ? 同state昜收好多

未夠十八無得自己住 我喺host fam都鐘意煮嘢食

唔係啊我喺Seattle&border嘅中間

ca要十八定唔知中學grad

老母話 有能力就快啲讀完唔好晒時間

美國cc係咪好似香港asso咁，每科一份 individual assignment+group project+mid term+exam 9背就可以拎高分?

要18 其實開頭一定唔適應嫁啦
好快冇嘢 唔好少少嘢就返自己comfort zone
就算俾你入到kong u都唔會輕鬆好多 加油啦

我嗰間科科唔同
英文就交幾份essay+平時分
econ就個個禮拜online quiz+discussion仲有project同exam 逐樣計

其實學校唔理，你搬到就得

San francisco

去UCLA好過啦

定係樓主想入Haas

平時係人前無乜嘢 識到friend 讀到書 有人陪食飯
但係一到自己一個就好唔知點 無曬eca玩得讀書

由第二個po到𠲖家絲打你俾咗好多鼓勵同意見我 多謝你

係啊

如果cc都讀唔掂你都幾垃圾

咁你加油 我喺隔離department等你

cc?

跨州啊

其實係咪真係無機

之前係轉其他college

你都好 我冇乜fd
利申一個人做緊gym

我知有幾無助所以鼓勵下 有得傾下好過冇得傾

真係唔清楚
轉落尼de anza/dvc?

我有幾個朋友得
gpa一定要爆四
同埋你最好有係學校做一啲職位
佢地都係咁入

有無tg外嘅contact

其實唔係冇嘅 我fd係shoreline讀緊
今年申請ucd 佢gpa 3.9x
跨州應該要高gpa仲有靚ps

仲有佢做好多活動 仲有intern

如果係香港有搞過大形活動 (講緊同Google partner嗰啲) 有封靚靚推薦信呢?
同埋應該會apply scholarship

因為好多post都係paid 即係都要過18

Apply咗bochk同hkex 但係機會好微因爲歲數
遲啲會apply埋kpmg同bank of america

你可以讀d一定tran到既科先 讀到夠18即轉 之後同埋淨底要讀既就tran得

但係我最後一個quater先18
轉得黎都announce result
同埋high school completion

有絲打喺附近

sfcc

我落少少

咁你加油 因為我聽講out state 真係幾難 參加下啲club做下board member 做多啲volunteer

巴打ucb?

邊間
Sf cc

唔係啦 都係癈柴cc撚
今個sem apply

Csm , skyline , Canada 定u?

Sf 讀緊cc
有興趣出黎聚下
不過而家係香港

加油

cc真係同大學冇得比
點解你啊媽唔畀你考完dse再申請u

Svc?

cc hea 到咁 日日同人玩 最後成舊木就讀完
seattle jj

4years college同cc嘅生活都唔一樣
根本體驗唔到college life
大學得四年 cc真係嘥咗兩年青春

est jj

都部份認同 直接讀一個quarter轉U 既會易d pick up 因為似係香港咁做學生忙d難d 又可以join 唔同club 做下社員 幾好玩
但係cc 真係易d 可以日日hea同多番d 香港人
係U 識得多同見既多數都係大陸人

因為佢想慳時間 去uk讀埋mba同年嗰班都未grad

係vancity嘅我 真係不知幾想去任何一間UC
睇啲frd大部分係California讀完CC 都去到唔錯嘅UC like UCLA UCSB....
屌我就係呢度UBC.....

CC 嗰陣成績差定無玩eca?

樓主唔夠秤咪去做board member
搵啲有興趣ge入啦

At DVC now 目標trans UCB 師兄/同路人歡迎加個TG

樓主是咪係whatcom果頭？
我係Tacoma果頭

唔係
上面有人中咗

Sfcc 巴打同路人。你係邊間

你都係

UCB烏煙瘴氣 日日搶野
唔係為個名都唔會入
早知入UCLA好過

願聞其詳

有Green card
贏在起跑線
你話香港係你屋企
但係你"屋企"有冇為你做過好事先
甘迺迪都有話啦 "Your country has done nothing for you"

間學校勁樣衰 學校側邊勁多乞兒 又多黑人搶野
呢個星期已經搶左5次以上 仲要日光日白都搶
上個月又有示威 學校特登用左80萬美金請警察看住 因為之前D on9仔衝入學校破壞左個Amazon中心
你D學費就係咁跌左 為左維護言論自由

如果為個排名就去UCLA啦 附近有迪士尼 sixflags universal studio 又多好野食
垃圾Berkeley

巴打唔講 我仲以為附近都係high income residential area
Business除咗Hass仲有邊到好 ucla排名好似唔係最高

上左岸入UC

你讀緊berkeley? 如果係berkeley 咁垃圾影衰你，點解唔quit u？

Wharton

cal有乜唔好
我咁多間學校得呢間有歸蜀感

跨州啊
同兩老想我喺西岸

stanford囉

你入到 udub business都好撚叻喇

喺香港似終無得同uc睇齊嘛

你要講清楚啲，係條右派撚樣Milo特登嚟UCB做show踩場，嚟得嗰少少時間就嘥撚咗Berkeley Police Department 80萬美金。

附近可以諗下Stanford

成間學校得Haas係有錢 除左棟野係新起 學校後面仲有自己嘅club house 其他學生恨都恨唔到
Berkeley係銅鑼灣價錢 深水埗質素嘅居住環境

佢開個talk 有唔滿意咪入場屌柒佢囉
搞到riot 咁 封殺言論自由
我唔支持好多佢嘅言論但絕對唔認同暴力去禁止佢發言

D人根本係借D意破壞
美國好多癲佬

係環境問題

唔鐘意就可以quit 你幾歲?

berkeley 咁令你唔滿意，又話垃圾，點襯得起你啊？留係berkeley 直頭屈就你，咁都唔係quit 既理由？

tran 番去 ucla 咪得囉 講到咁
同一間學校應該比轉credit番去
最少我個間得

Tran黎tran去好過癮咩
不過ucb真係戇鳩先會去讀
而家連個第一都俾ucla搶埋

屌，有幾灰

美國畢左業搵唔到工咪仲灰